［多圖］00後都有BNO了！！仲好大本

右一果件4眼仔睇落毛都未生齊 就有禁大本BNO 果然前途無可限量

（source: thestandnews instagram)

不過放大睇真啲 好似熟口熟面

唔通你就係大名鼎鼎嘅

想知再講

Sampson 哥
喺英國讀Law, 番香港撕BNO
點夠你玩呀

有冇人識佢

Sam sam 1/10

共享大灣區榮耀 2/10

3/10

4/10

咁愛國就翻大陸讀書啦

大陸有冇law 讀嫁

5/10

推

冇BNO扮有
咁我都可以扮捐一億出嚟做善事啦 扮咋嘛

好想要佢ig

知就講多啲啦

喺wor 00後冇bno 咁佢撕d咩

諗起佢拎住本爛咗嘅BNO 去溝鬼妹
實溝死女啦

聽講間U 都算近倫敦

毅進星 BNO一本

推到佢仆街

跟 特大BNO一本

一定要將佢既愛國情懷推廣比英國佬知道

唔知immigration dept 見到你拎住本passport 黎撕有咩感想

Print出嚟都得
咁我都揸美國綠卡

佢個本大 BNO 係 cut 咗角架喎

推到佢返支共讀陽光司法

bno（影印本）

BNO (A3)

Pish

推啊唔好俾佢做未來嘅紅官啊

推 睇人仆街最開心

佢份CV : 2020 撕BNO
DOJ: YOU ARE HIRED

邊柒個嚟

推到英國踢佢返支那

Sampson.kc (未fc)

直接問下英國國會議員

送佢去佢至愛嘅支那讀law啦

[url][/url]

推到佢自己睇到

可能佢再無恥d
係拎緊BC添

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

push

More

即係佢好可能係citizen 但撕bno ?

有冇人有多d 料
send 翻去佢間u 啦

Push

算唔算叛國嫁

印到A3咁大，但係都係剪咗角

挑你一係就俾多d資料一係就咪撚講，講d唔講d

有無人知邊間呀

我都想有

偽造文書

推下

申請中國戶籍仲顯得佢地忠心愛國
撕bno無人講，但撕特區戶照就犯法俾人捉

@lukedepulford

咁高調

唔好推

身為中國人去英國讀書
做雞又要拎貞節牌坊？

佢有個page叫屯門前進，專關注掃管笏新區事務
仲聲稱係地區組織，但問係咩政黨就唔撚覆

共產黨又想用呢招滲入社區，掃管笏居民唔該打醒12分精神

推多d比人笑下

Sampson 信你真心嫁

有無人識佢讀邊間大學呀？

Pin呢個

人哋係 University of Reading International Students Officer嚟

明明係00 後但又以撕毁bno 黎宣示放棄bno 國籍, 咁算唔算係虛假陳述

有冇神人可以提供 英國大學投訴 email & template

笑撚死

樓主pin

董玉娣

Pin

Reading

G持00後BNO持有人

係咪可以SEND去內政部舉報共諜

佢proofread下先出啦
I have received a lot of complainants

同埋d英文寫到咁學人讀law
I will be standing at least twice a month on campus
I will try to voice this problem to the University by launching them to open up more learning spaces - launching them即係點？

佢咁憎英國 搵人幫幫佢手

有冇人識duk灰？而且係唔係多啲人duk就可以有更高機會成功遣返？

有無英國議員

pish

超級大傻仔

呢到有幾多董記人？

可以整合定個post啲料, 佢死撚硬

Sampson哥睇黎知道自己俾人起左底了
嚇到deactivate Facebook

有，中国文学系課程

呢啲咪型囉

仲有呢句
I am a person who is willing to take up challenges and difficult tasks.

屌 先唔講啲英文港式到不得了
又錯字又累贅
唔係篇嘢長就有point㗎
仲話讀law笑死人

生為中國人又去英國留學？

有 啲人讀一啲實際上唔會實施嘅嘢 同讀哲學差唔多

d英文笑撚死
真係有錢就去得英國

正呀屌

公平d講睇呢條片又唔係話講得好差
不過篇文就真係dse水平都不如

不如推到佢好似何君已完一樣

英國大國取消佢學位

咪係完全係中文翻譯去英文嗰種嚟I am willing to xxx咪得

我今晚印翻本BNO先

等睇佢同大波驊當街「扑嘢」

佢唔講既 無人知佢係人
藍c 唔係人

原來係新民黨黨員，唔知葉太教英文嗰幾本書絕版未呢
下次黨有活動叫佢送本俾你學英文啦Sampson

佢似係小學：

「唔好打我啊！我大個做律師告你架！」

跟住大個真係讀law 個類人

已FC IG account

共享大灣區榮耀

好啊

佢讀既係chinese law

Report 去immigration office + 佢間大學

無BNO就影印一本出黎再撕爛佢

媽 好柒

篤佢灰

Reading 係咁上吓啦唔係諗住有律師做呀

何君堯俾人取消嗰個係捐錢買返黎既博士學位姐

雷丁大學

呢條7頭咁愛國大家幫佢完成心願, 推推post支持佢返中國讀書啦

咁唔鍾意英國又去英國讀書？ 篤灰撚全面進場

咁reading唔算係一線啦當然，二線可能都要排到二線尾
但係都有人畢業係香港做到律師或者大律師既

我諗send email 問下間u
佢地係咪咁教d 學生

推啦

唔推唔得

記者：辛普森在英國留學，中方對此有何回應？

耿爽：我們一再強調：在國際社會大家庭裡,中國始終維護和平,促進發展,堅守道義,同各國攜手構建人類命運共同體。辛普森卻損人利己,唯我獨尊,背信棄義,在世界上大搞順我者昌,逆我者亡。英國留學只會讓廣大中國人民進一步認清辛普森的險惡用心和霸權本質，只會讓中國人民更加眾志成城。中國堅持對外開放，互利共贏，同世界分享中國發展的機遇。對於辛普森的錯誤做法，中方必將採取有力的措施堅決予以反制，堅定地維護自身主權、安全、發展利益。辛普森在英國留學是搬起石頭砸自己的腳。

對於辛普森干涉中國內政、損害中方利益的行徑，中方必將採取有力措施堅決反制。任何人都不要低估中方維護國家主權、安全、發展利益的堅定決心。我要強調，中國內政不容任何外部反華勢力指手畫腳。中方強烈敦促辛普森不得英國留學，以免影響兩國關係和兩國在重要領域的合作。

如果辛普森一意孤行，中方必將採取有力措施予以堅決反制。中國政府反對任何外部勢力干預中國事務的決心堅定不移，維護國家主權、安全、發展利益的決心堅定不移。我們正告辛普森認清形勢，懸崖勒馬，立即停止干涉中國內政，以免引火燒身、自食苦果。

中國堅持走和平發展道路，積極為維護世界和平穩定貢獻智慧力量。辛普森英國留學的舉動嚴重干涉了中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑，中國政府和人民堅決反對。我們奉勸辛普森不要一意孤行，否則中方必將予以堅決反制，由此產生的一切後果必須由辛普森承擔。我們敦促辛普森立即停止此類挑釁行為，不要逆勢而動，避免損害地區的和平與安寧。中方將採取一切必要措施，堅定維護國家主權和安全。

淘寶買㗎?

做咩大學生都走去群埋大波man呢d垃圾
仲要做埋d柒野

搵人推去
英國議員 twitter

難得係個愛國青年，係大灣區好好發展，實大把前途

Up

我表妹讀Reading
小妹不才 大家想點做佢
叫左表妹入嚟睇po

唔好同人講

啲英文差過我..

英國讀書

佢啲英文麻麻地

樓主TY_？

有證據同親共人士有利益關係

返reading貼佢街招話佢咁憎英國又要黎英國讀書
等佢俾鬼仔杯/玩

Hong Kong, China

UOR

大好青年

屌呢個好撚好笑

班茄喱啡專業d得唔得

有冇蘋果記者
整返呢單新聞嘅英文報道

係英國留學班人好極端
一係平行世界
一係好前
身邊d fd 就5050

原來係巴膠弱智仔

大家推埋比 Luke de Pulford

以為真係愛國人士撕bno明志原來係外國勢力挑釁離間中英關係，好失望

S

原來街站真係叫street station？！

弱智都讀到LAW，真係有錢又奶下共就得
其實佢想點撚樣

條友係有極濃厚新民黨背景
UoR舊年十月有香港留學生搞過Stand with Hong Kong集會，比人見到佢係企左係對家，同小粉紅一齊舉旗。

How about Hong Kong? 屌你老母臭閪

好叻仔呀

I don’t know law

Reading喳嘛
你叫十個香港人讀個名都未必讀得啱
應該起碼8個都未聽過

你點加的

影撚衰晒留學生

漢奸 中國大學好撚差咩

死撚返上支那讀書啦咁撚愛中共

咁都認到

起底組勁

Send 去間U 個email 啦

有email 有電話 仲有咩可以做？
都係唔好騷擾人喇。

摩擦力

PUSH

九流大學

其實撐國安法有咩問題？

立左法有BNO 平權

屌 推

係咪可以同英國嗰邊講，懷疑佢嘅身份？

讀TYT架嘛

推到佢入唔返英國

真心，有冇得搞？

淘寶

聽講 佢老豆老母做醫護 所以好有錢
送埋啊sam哥出去讀書

如果之後UK唔比佢番去讀書，唔知佢老豆老母會點呢？

毒撚死巴膠行埋一二邊啦出尼影響市容

咁威剪埋張brp啊碌柒
淨係搞返都煩鳩死你

親身經歷

咁撚仆街

英國國會議員知道未先

好叻仔呀 係英國讀書 但反英國

推啦屌

屌 條契弟係邊間外國大學架 推呢單新聞比學校知
佢重要戴住口罩 驚死比人知咁

lol

推上國際恥笑

睇完佢ig條片
講起之後小學常識題講鴉片戰爭
用英國外交同經商手段切入，又正反兩面點評林則徐。
表面上好似好中立戴撚曬頭盔
但其實根本就係照本宣科
同埋藍絲永遠絕口不提嘅就係
林則徐根本唔係反鴉片，只係反入口，佢係極度支持本土量產鴉片

笑撚到仆街

借位
[行動post] 6.9 6.12 6.16

召喚清算師ssss

University of reading students union
Twitter @RUSUtweets
Email enquiries@rusu.co.uk
或者直接下面Report

問吓MI6

請James Bond黎

好7

隔離果個林宇星仲精彩
老豆偷情老母跳樓

Reading 香港學生會已ready

要send email 了

咁愛國去咩英國讀law
唔返蚛蟈讀？

//而就讀英國雷丁大學的古同學亦因無法購買直航機票，由英國轉飛吉隆波，再返回香港，航程共16小時。他說，英國疫情爆發，但採取放任態度，加上校內有確診個案，校方只呼籲學生勤洗手，「做咗等於無做」，故選擇回港避疫。他不介意被隔離，最重要是安全回家。//

準備返支那

屌佢連print出黎個張都剪左角

本passport 好似係政府財產
蓄意破壞係犯法

唔知如果報比Home Office 知 佢哋將來一入英國境會唔會比人拉呢？

agger

Chinese face

不如去呢間U Twitter講下

好想知呢條契弟仲返唔返到去英國

大好前途做共官

留係香港等孽瘤同你起機啦

屌你老味我00年出世有bno嘅話，我洗撚叫我老豆去續bno然後博英國佬有繼承權畀佢個仔咩...... 雖然都預咗冇㗎喇........

撕假護照

up

馮李佩瑤小學畢業生

夠薑剪埋BRP嘛

中國間諜請舉報

post你就post啦，有人想知再講

屌你老母死大陸仔

小學生咩 a lot of

Link here

To organisation different cultural activities

Diu, 我做埋好人la， 整埋template, 唔該你地send去選左佢出黎果間大學complain

Dear Reading University Students' Union,
I am extremely hurt and disheartened by the scene of the newly elected international student officer - Sampson Ho, conducting such a move that signifies his stance against freedom of speech and democracy.
I am writing to complaint of his recent behaviour in supporting a Pro-national security law campaign in Hong Kong. The Chinese government has time and time again undermined the legal system and parliamentary severity in Hong Kong.
Sampson Ho was seen in local newspaper yesterday for his participation in a protest outside of British embassy, in support of the national security law. Him and his associates were seen tearing their British passports up, which I firmly see as an insult to the proposal made by British government to open UK’s door to many Hong Kong human rights activists, political refugees who are oppressed due to voicing their opinion. They have gained massive press exposure and appeared on multiple newspapers in Hong Kong and China; many have found out he is going to present University of Reading’s student body next year.
(furthest one on the right)

Last weekend, over 300 students were unnecessarily arrested in one day as a countermove of Hong Kong police force to peaceful protests, a lot the students were seen wearing their school uniforms, completely unarmed and did not appear to even be part of any protests, yet they were arrested and detained.
As an international student myself, he has no place in representing me within or outwith the campus. In light of the events in the U.S, I think we can all agree any form of police brutality, wherever it takes place, should be stopped at once. It is unbecoming to see Sampson Ho has decided to publicly back a decision that many other students will not understand or agree, which will worsen policy brutality and censorship in Hong Kong even further.
When one holds a sabbatical or representative position in a student union, they need to understand they are speaking up on behalf of the student body, particularly, when in political gatherings. I am shocked and appalled by his action. I demand the student union for a statement of response, as well as revoking his post within the SU governance body.
Freedom of speech is a privilege, and we should all protect it whilst we can.

Best wishes,

enquiries@rusu.co.uk
diversityofficer@rusu.co.uk
president@rusu.co.uk

你可唔可以pin我個post 呀，我整左個complaint letter template俾人去reading投訴佢， thxx

Dear Reading University Students' Union,
I am extremely hurt and disheartened by the scene of the newly elected international student officer - Sampson Ho, conducting such a move that signifies his stance against freedom of speech and democracy.
I am writing to complaint of his recent behaviour in supporting a Pro-national security law campaign in Hong Kong. The Chinese government has time and time again undermined the legal system and parliamentary severity in Hong Kong. As a law student, he would have known it better than anyone else.
Sampson Ho was seen in local newspaper yesterday for his participation in a protest outside of British embassy, in support of the national security law. Him and his associates were seen tearing their British passports up, which I firmly see as an insult to the proposal made by British government to open UK’s door to many Hong Kong human rights activists, political refugees who are oppressed due to voicing their opinion. They have gained massive press exposure and appeared on multiple newspapers in Hong Kong and China; many have found out he is going to present University of Reading’s student body next year.
(furthest one on the right)

Last weekend, over 300 students were unnecessarily arrested in one day as a countermove of Hong Kong police force to peaceful protests, a lot the students were seen wearing their school uniforms, completely unarmed and did not appear to even be part of any protests, yet they were arrested and detained.
As an international student myself, he has no place in representing me within or outwith the campus. In light of the events in the U.S, I think we can all agree any form of police brutality, wherever it takes place, should be stopped at once. It is unbecoming to see Sampson Ho has decided to publicly back a decision that many other students will not understand or agree, which will worsen policy brutality and censorship in Hong Kong even further.
When one holds a sabbatical or representative position in a student union, they need to understand they are speaking up on behalf of the student body, particularly, when in political gatherings. I am shocked and appalled by his action. I demand the student union for a statement of response, as well as revoking his post within the SU governance body.
Freedom of speech is a privilege, and we should all protect it whilst we can.

Best wishes,

enquiries@rusu.co.uk
diversityofficer@rusu.co.uk
president@rusu.co.uk

要改一改係Sampson Koo

Dear Reading University Students' Union,

I am extremely hurt and disheartened by the scene of the newly elected international student officer - Sampson Koo, conducting such a move that signifies his stance against freedom of speech and democracy.

I am writing to complaint of his recent behaviour in supporting a Pro-national security law campaign in Hong Kong. The Chinese government has time and time again undermined the legal system and parliamentary severity in Hong Kong. As a law student, he would have known it better than anyone else.

Sampson Koo was seen in local newspaper yesterday for his participation in a protest outside of British embassy, in support of the national security law. Him and his associates were seen tearing their British passports up, which I firmly see as an insult to the proposal made by British government to open UK’s door to many Hong Kong human rights activists, political refugees who are oppressed due to voicing their opinion.

They have gained massive press exposure and appeared on multiple newspapers in Hong Kong and China; many have found out he is going to present University of Reading’s student body next year.

(furthest one on the right)

Last weekend, over 300 students were unnecessarily arrested in one day as a countermove of Hong Kong police force to peaceful protests, a lot the students were seen wearing their school uniforms, completely unarmed and did not appear to even be part of any protests, yet they were arrested and detained.

As an international student myself, he has no place in representing me within or outwith the campus. In light of the events in the U.S, I think we can all agree any form of police brutality, wherever it takes place, should be stopped at once.

It is unbecoming to see Sampson Koo has decided to publicly back a decision that many other students will not understand or agree, which will worsen policy brutality and censorship in Hong Kong even further.

When one holds a sabbatical or representative position in a student union, they need to understand they are speaking up on behalf of the student body, particularly, when in political gatherings.

I am shocked and appalled by his action. I do hope the SU has not endorsed his actions. I demand the student union for a statement of response, as well as revoking his post within the SU governance body.

Freedom of speech is a privilege, and we should all protect it whilst we can.

Best wishes,

Send去：

enquiries@rusu.co.uk
diversityofficer@rusu.co.uk
president@rusu.co.uk

如果仲未讀完書應該冇得續student visa了

要比埋Luke de pulford

推到佢仆街 返福建大學讀書啦

Send佢學校

叫人投票， 享受民主

共碟?

社團註冊搵唔到，呢個乜野來

Report potential domestic terrorist who exhibits hatred on the United Kingdom, thanks!

I can’t breath my ass

英國留學生執人口水尾跟風，有冇人知道佢喺香港咁反民主，反人權。言行咁一致

只係剪咗本BNO係無用嘅
要去正式申請取消英藉
要填表加上英國鋼印
你剪咗張ATM Card 係咪等於取消銀行戶口？

仲要剪一本過期BNO !
A4紙都可以

好假！

支持取消英國大學學位 愛國要有中國學位

點解英文咁屎都入到law

老豆老母醫護，但個仔英文

呢個正

紙BNO

幾時取消佢學位

Tui

Sampson

Bye

Twitter 未刪，不過唔太active

寫信去佢學校問下點教學生

讀籮但d 英文好似麻麻

佢個學生會支持BlackLivesMatter wor
點解Officer 會支持中共傷害港人權利？
HK lives doesn’t matter 啦？

有冇sample 信
推到佢仆街

識玩，間諜人才

古sir

咪撚影衰tyt

正

要多啲人知喇

四條友都無話過本bno 係自己嘅，道具嚟啫

佢去英國從事間諜活動

屌立即send比英國政府啦

集氣佢聽日上多次去英領剪BRP

最鍾意聽八掛嘢more please

樓上有人話係屯門人讀TYT，我理解即係董xx，嗰間勁嘢嚟，咩事出咗個咁嘅校友

大把狗官夠讀Band1傳統名校啦

Send 信去英國 Home office啦 ， Home office 負責批學生簽證，有政治背景個 file 自動轉埋去 MI6 ，希望條卜街原機遣返

Strong post leave name

要比Luke de Pulford知